痴撚線而家咩人都DQ

應該唔係分唔分派問題,已經到左無差別咁DQ人

又有新一批？？

岩岩訓醒sor

總之唔聽話就全部DQ，下屆改哂委任~